而家宣布收皮乜都唔搞，邊個最驚？

既然都唔支持，咪唔好搞囉，好似啲仆街miss咁，你哋唔鐘意讀鴉嘛，等你哋靜晒我先再開始講書

泛民最開心

社會低下層連登仔最驚

性幻想洗牌乜柒都無

點解？

原來都仲係得行動派自己驚，其他人一啲都唔驚，咁遊行嗰二百萬人行嚟做乜，當做運動？